［建議］全城光復母校 點醒師弟師妹

眼見中學生罷課唔算好高參與，因為聽返啲中學生講其實知道佢哋好多都唔了解呢幾個月發生緊咩事，加上好多學校同老師都唔支持罷課。

正如大陸人覺得大陸無自由無問題一樣，下一代喺有問題嘅環境中成長，即使長大都會因為習慣而唔察覺有問題。
所以我哋必須及早開導下一代嘅思想！發起一場光復母校嘅運動！由大家一齊返到母校，幫師弟妹覺醒。

我哋最大目標唔係要中學生罷課、上街示威、或者一定要抱有咩政治立場。
目標篇：
1. 令中學生了解清楚香港政治狀況及政策問題
2. 令中學生了解五大訴求
3. 呼籲中學生登記/準備登記選民
4. 批評會秋後算帳罷課學生的學校
5. 呼籲中學生分享見聞予親友

籌辦篇：
1. 舊生可以利用平時學校secret gp籌辦
2. 自發一班師兄師姐，一齊探訪母校
（最好用telegram溝通，以便匿名）

執行篇：
1.印刷大量文宣派發 e.g.於學校門口派發/攝入locker等。
2. 如校方許可，於校內設連儂牆；如校方不許可則建議學生到附近連儂場觀察
3. 趁學生放學/放飯說教
4. 建議學生聯署簽名

物資篇：
1. 印刷大量富有教育性、資訊性的文宣
E.g. 逃犯條例的影響、黑警濫權、雙普選的重要性、自由的重要性......
2. 提供口罩、紗布、絲帶予適用之罷課學生
3. Memo紙、膠紙、剪刀
4.充足人手

提醒篇：
1. 唔建議喺學校高呼口號，免得惹起投訴及衝突
2. 不要強行塗污及損壞學校設施
3. 任何於校內進行的行動，必須先經校方同意；否則進行於校門外

歡迎大家作補充及改善此方案

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
香港人，加油！

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

Pushhhhhhhhh

Pushhhhhhh

Pppppppush

推上熱門！

推推推推

推推推推推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

我中學係左派學校點搞
之後毅進同學都唔撐我
一條友力量有限

推

總會有校友連結到嘅

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

推上熱門